尖沙咀極重狗

痴撚線 行到邊度都有
成條廣東道都係狗 十步一堆
九龍公園徑北京道交界封晒
大家睇路

銅鑼灣地鐵站都有

其實周街都係

我係出嚟慶祝聖誕 做咩咁多狗㗎

警賊國家

連登仔去哂邊？ 唔見人

毒L 一個9行緊

党鐵站出閘位全部都係

着咗深色衫俾班狗望到實一實

Tui 自己睇路

咩世界 周圍都係鴨

見到帶耳機嘅都驚係狗

今晚都有
大家商場見

強調不會有大量警員站崗

扮啊 屌
去到邊個出閘位都有至少二三十隻狗罰企
就算見唔到軍裝都見到便衣啦

便晒衣，好易認。

上面有板你睇

見到疑似嘅犬隻影嚟俾大家分析下